Voor zover als goed de bedoelingen gingen, we waren - beide goed - en ik moet zeggen dat er geen effecten op zijn mijn kant van het betoog is nog niet bewezen.
Ik wil dat alleen weten Martin is niet erg, erg bitter teleurgesteld. '
"Een man kan niet meer zo zijn", was zijn korte, volledige antwoord.
"Ah!
- Het spijt me echt heel erg.
